黑警屌你老母！！！

咪撚再話自己中立
有市民比人打完
你咁放人都得！！
戲都唔交下
屌你老母呀
咪撚再話自己打份工無辜呀仆街